[美股］Workhorse Group

大家點睇佢今日急跌？
明明14號都投標，競爭USPA張60億美金合約。
有冇師兄，手揸左貨可以分享下意見。

琴晚想day trade佢，好彩開市見唔係好對路冇入市

開市還好，係後半夜，同盤後直插。
我睇唔明，所以想學下野。

+1

想知*1
估因為d人過左去ayro

我都估係，但係Ayro 好似流流地 市值先8千幾萬，比盡佢籌多左1500萬美金，都照常理無得揮啦，workhouse 都有人注左7000萬比佢。

定我搞錯左d咩，miss左d野

同埋應該係咁比人short ,太高RSI
而家唯有等佢714既消息，希望拎倒標
我都坐緊，但睇好佢，EV係大勢黎

唯有係咁啦，亦都希望今晚好似上次咁 一野彈返上去
我諗好多人都轉埋炒NIO.

應該要坐一排架啦，坐等消息。佢跌就溝少少咁

大陸股
LK 2.0

唔敢溝了，廢是衰多兩錢重。
無啦啦跌到咁

唔知尼隻股做乜
要電動車 同業都有Tesla
的士 有比亞迪

尋晚止蝕左 遲啲再入返

幾錢貨，幾錢放